京都豪遊 Kyoto Ritz Carlton內覽 吉兆

臨時起意去京都玩幾日 順便探朋友 之前住過京都豪華精選 今次決定去住京都嘅Ritz 睇睇兩者有咩分別
Pack好行李 準備去東京站坐新幹線了

乜都未Po就已經有負皮
今日係品川出發坐のぞみ233
買左火車便當

支持

巴打多謝你

留名

係新幹線到了
今晚可能會約幾個藝妓出黎聞下香
大家想睇京都D乜

女呢？

今次無女
獨遊

帶我去呀嘛 比你屌

唔好意思 對男人無興趣
你黎搵我請你食飯

樓主又黎支持

多謝巴打
我就到名古屋了

係香港

LM 想睇藝妓表演

下次見了

Lm 已正評

OK
會去的

京都有D咩冷門地方 你去過覺得幾正 又平民價嫁

京都係個幾奢侈嘅古都 睇佢酒店價錢貴過東京就知了 未被開發嘅通常都係一D風景好秀麗嘅小廟宇 唔需要錢的
如果想冷門好睇又平價 可以去日本東北同中部地區嘅秘境 有好多本地人先知嘅溫泉旅館同埋探險目的地 呢半年我係東京會去曬全部地方 大家有興趣可以參考下

豪遊先好睇

多謝支持 連登好多巴打都有好出色嘅遊記 好詳細同貼近生活 但小弟同時希望可以用第二種角度 帶大家去旅行 所以先記下遊記 同大家一齊分享

支持豪遊

到京都了

擺底負皮嘅巴打請賜教

行路去京都Ritz中 京都嘅天空係蕭條嘅蒼藍色 同東京唔同

步過走道 進入幽靜嘅小道 見到了環境真係一流

京都麗思採用大量木材 竹 融合和式燈光設計 令客人感到返到屋企般嘅舒服

房間空間好大 同樣採用大量木材可以望住鴨川飲Napa valley嘅Opus One

今晚個位相熟嘅藝伎book滿了
可能要聽日先可以見佢了

妹妹同個男友點呀？

個男仔主動走人
因為佢覺得襯唔起 太大壓力

求介紹軟飯

驚巴打駕馭唔到

Lm

聽日book左酒店嘅cycle tour同日式早餐
個tour staff係我嘅朋友
連中上男神我都覺得型

各位有咩想了解都可以問架

入場卷都拎唔到

想買個樹仔玩玩好得意

樣

巴打黎搵我咪見到

lm

我都係京都
不過住係京都站附近cheap雞酒店

我係巴打個大阪萬豪Po留過言

咁都記得我
Book左10月同女友同兩老去
好撚甘

利申打工仔唔似樓主你咁有貨

佩服巴打 呢間酒店真係幾好
聽日睇睇F&B如何

想問樓主book Ritz Carlton 幾錢？

大概一晚20萬左右

Garden Terrace Suite?

樓主遲下去旅行會唔會住St.Regis

St.Regis不了
我一直唔鍾意呢個品牌 設計唔合我口味 係紐約 KL同大陸都住過

JW Marriott 呢?

住過好多個 係歐美風格就差唔多 係亞洲地區就風格各異
小弟建議上網睇睇評價再決定 個人最鍾意嘅萬豪系都係W同Ritz

咁識嘆嘅

係你啊巴打

好羨慕巴打可以咁豪
一晚酒店已經萬五蚊港紙

唔爭在住埋間luxurycollection

真絲呀

住過 睇返我之前遊記啦

咪囉
其實樓豬你係咪富二代？
定喺日本撈啲咩野架

9月book左巴黎白馬莊園一晚11萬港紙
帶大家去睇睇咩料咁巴閉

不過唔明呢間點解成日FULL
覺得又唔係好值呢個價 可能我唔識欣賞

巴打可以起我底

呢間多熟客 多coblat會員
應該等Aman出就會減價
目前我覺得值得的
對Coblat會員幾好

學生丫嘛起咩
我唔係巴打

巴打請自重

真係霸氣盡現

可唔可以試埋Oman黎緊嗰間

是但你啦，煩膠

識人一晚40萬港紙嘅套房住左半年
點比

係咪想打我嘻

暫時未想

仲想唔想對住我5晚
真人仲煩

我都想，但啱先返
你幾時去Dubai咁可以順便去埋Oman喎

你又話絲打先可以對住像5晚嘅

Yes 絲打先可以 而巴打你係咁扮絲

我係你粉絲

唔敢當 ching得閒黎東京飲杯

Dubai嘅話Burj Al Arab就不了
個人覺得Atlantic The Plam仲好過佢
白巴諗住住邊間啊

Burj Al Arab真係不了
我會選擇住Bvlgari

其實東京好悶呢
有咩好介紹，除咗你自己
上次我想去牛郎bar玩但驚埋單一頸血

男人去咩牛郎店要去就去六本木嘅高級夜總會啦
東京其實唔悶 但要睇你點玩 應有盡有 巴打下次黎東京搵我 我帶你體驗下 最多我請埋你

你去嗰啲地方唔啱我囉
請我都無福消受
有誠意就請啲我啱架啦！

巴打鍾意同性？
都有同性向嘅牛郎店嘅
巴打其實想尋求乜？刺激？奢侈？定心靈修復？

林小朋友唔好成日掛住啦

牛郎店有刺激嗎
其實只係想望下啲靚仔摸下胸肌同挽下手臂，或者捱下膊頭摸下手仔

ching為你著想咋wor

巴打有冇體驗過金粒餐

睇間舖風格 但通常係無乜身體接觸 除非你付出足夠代價
單純要摸男人不如去Club抽水啦

不了 唔玩屎尿屁

質素保證？

我有原材料提供

貴到咁真係2個世界...點解巴打鐘意獨遊?唔係應該有班2世祖FD一齊周圍食玩屌嫁咩
同埋上連登為左咩 見你咁好人..叫人黎搵你又會請食飯純好奇

我屌 先發現巴打爆我姓 你點知的
ching識我真人？
btw 質素要睇運氣

小弟鐘意自由自在 唔鍾意妥協其他人
我有二世祖FD 但大家都無乜時間 要幫屋企或者返學 我就暫時唔需要
上連登純粹為左有機會講下廣東話 識下香港朋友 請食飯就真係好輕鬆 認識交流下都好

咁巴打本身無香港朋友?咁日本朋友都係2世祖多?

巴打Sick Ball
京都Ritz真係一絕 我住過梗多間RC 都覺得其他係無可比性

你上連登搵旅行腳都要妥協架
不過又無所謂唔啱咪一句898

無乜香港朋友 朋友多數係日本 東亞 歐美 大陸嘅二世祖

消費水平同品味嘅妥協

咁所以想係連登搵香港朋友?有咩因素令你揀連登呢
同埋你覺得你果班朋友入面有無個同你講到心
訓唔著又好奇有錢人生活係咩心態吹2句

以為你記者

唔係啦放心唔會上HK01

唔係想係連登搵朋友 淨係想傾幾句
連登幾好 咩階層嘅人都有 可以了解世事百態
我班朋友好多都講心 好多人覺得二世祖交友唔講心 但其實係因為個班未夠有錢 朋友之間可以隨時一齊去玩 消費得起 所以會好好珍惜
二世祖生活其實係過得一日就一日 唔需要考慮聽日 睇緣分

可能睇劇上腦多見有錢人一時突然金錢出現問題...身邊玩開既朋友都離你而去,最後發覺身邊一個真心朋友都無,係自己最雖然有人拉你一把先發現無人肯伸手
我地窮人都係過得一日得一日遠少少都唔敢諗

呢D電視劇真係害人不淺 專門洗人腦令佢哋有種有錢人其實都會好唔開心好多煩惱嘅錯誤印象 黎維持社會安定同人嘅心理平衡 利益關係網無可能咁容易就破碎 點解有錢人破產可以東山再起就係因為各自係互助的

pm唔到你嘅

連登哪有PM

tg嘛林生

長知識了
BTW咁大間房而家有咩搞...係咪有女係隔離

改左了

無女

咁有錢其實D女要溝無都係玩ONS多?

你出去揮一揮手大把啦
不過咁夜要出市區

你加我？

OK

@msfoxyfox

真係估你唔到仲會想了解世事百態

巴打我都自己係東京住 睇下有冇機會交流下

強帖留名
京都同我想像中有落差， 親身去到嘅感覺就係瘋狂搭巴士

巴打你玩嘅方式有少少問題 輕鬆D 放慢腳步

巴打得閒約出黎玩

多謝巴打支持 聽日會繼續認真出文

京都好似冇

間ritz好有日本風呀。我只係去過hawaii嗰間。喺呢度睇窮遊多,會唔會介紹吓有錢會點玩？我一星期後都會去東京，京都。睇吓有無得參考一兩樣嘢

又係你
點解咁撚有錢

因為睇得多動漫嘅關係，去之前以為係一個古建築群裏邊瘋狂行路，點知……

有

巴打自己一個去定有伴？要視乎你想玩咩

又係我了多謝巴打G持同埋記得我

睇下google map先啦下次

估唔到巴打係呢種人
其實全日本都有？個d書上面d廣告係堅？

巴打唔同架妹去？
係學校搵個靚女同學一起去

全日本都有 我有個日本學弟係色情仲介 佢日日講

不了 自己去多瀟灑
btw 有女朋友了

有女朋友都唔一起旅行
一個人旅行好悶

遠距離

港女？咁可以叫埋一起去
Or 去搵佢好過自己旅行搵食

唔係香港黎的 唔透露了

樓豬都算三世祖入面首屈一指嘅毒撚

係日本唔溝架妹玩遠距離？！
なんでやねん

認同

因為無女仔可以可愛過佢
認真的

突然扮專情啊

真愛係盲目...
咩國家？？

一直都專一

唔透露了

樓豬女朋友係咪都好撚有錢

Yes

起身踩單車了

5點踩單車
天光咩
我依家先訓

天光了
辛苦死我了
電動推力單車

巴打影多d食物相黎睇下

今年都係大吉

巴打屋企幾有錢？

幾十億港幣左右

食早餐了

今日食嘅係日式早餐 蒸蔬菜同胡麻醬 Wake Up juice係葡萄汁同菠蘿醋 蔬菜完善保存濕度 季節性嘅用材 食落好舒服

好精緻

負皮咗

wfc
改變唔到我係有錢嘅事實

午餐呢

巴打屋企養唔養寵物

剛剛訓醒 等陣出去食了Guest Relation送左兩個USB手指 好型

Yes 養貓

我剛剛都向京都 stay 四晚，呢個月份算冇咁多人。

哈，你想話你係貓

日頭瞓覺
點豪遊？出去fing錢啦

睇黎京都 4 season 都幾頭痕，同唔少客吹開住過都覺得 service 方面始終唔及 ritz carlton 。

琴晚無訓過
等陣去買個樹景返屋企

巴打我等你出現好耐了 次次我開Po你都會捧場
四季真係不了 佢哋領悟唔到京都精髓

阿叔玩意

買黎裝飾我層新樓啊

會唔會買飛睇奧運?

始終 ritz carlton 向京都棟左枝旗咁耐，好多客都住慣住熟。

當然會 已經預備好了
熱門賽事搵人book定曬

Yes coblat客 例如小弟

到時請開post直播
我都想睇奧運

品川嗰層
幾時收樓

唔係第二個黎 我無透露過

你快啲出去影下相食野
淨係得酒店相點交代呢個豪遊
btw今晚妓藝book成點

哦好啦
白先生，請透露下幾時收樓🎤

不了

已正皮，雖然可能成世都住唔起，但有得見識下都好

多謝G持 巴打一定有日可以輕鬆住得起的

旺角花墟有
不過我種死左2棵

我向京都見到𠴱 d 靚仔好多，最正係好多梅花同櫻花既盆景，係難在唔知點拎返香港。

quarantine咪可以囉

點照料架，唔係就咁淋水？

樓主揸咩車架

我想要高級少少嘅

好彩我唔需要考慮呢個

上次住呢度
出面條路仔其實係櫻花，都幾靚

樓主可以嘅話喺酒店外面影返入去會好靚
呢間Ritz-Carlton嘅建築外觀真係融入喺個社區
有氣派但唔違和
好正

所以咪算罷，已經多砂煲罌罉要帶返香港已夠煩。

無車牌 有司機 宜家自己名下有部Maybach s600
同一部G63

冇錯，尤其是向鴨川望過去外觀環境完全融入到京都既氛圍。

你買返去，無人打理佢
最後咪又係死咗

京都真係正 好靚
想再去

又係阿爸款黎
有無年輕人系列架

之前大阪個邊留學
見到其實好多日本人消費能力比想像中強
當然上流既野對我呢d窮人跟本比唔起
但見d野d服務貴得黎又唔似係個d要黎show off既野
幾鍾意日本既呢一面

btw 好鍾意睇你d遊記

多謝巴打支持 日本係個好有內涵 含蓄嘅地方 貴嘅餐廳門面往往比較隱晦

G63都阿爸款

唔係你呢個年紀囉爸爸

巴打上流地方出入有冇見過啲明星

鯨魚好唔好食？

我阿叔就有架牧馬人同埋路虎
呢啲係大叔先揸

g63我係仔見到都會出水 樓豬快d考返個車牌自己揸

好多啊 D地下偶像做有錢人嘅G

好腥

google左G63先啦
牧馬人同路虎算乜

一二線明星幾錢先食到

下次去住 Suiran

全部都係大叔車

twitter followed Kim Kardashian洗嘜google

留名

我都喺關西 但今晚要走了

巴打可以睇我之前嘅遊記
我都住過呢間要住套房先有趣
早餐幾好 但份量細 Happy hour個香檳OK

咁法拉利林寶都係大叔車啦 死撐

拜拜巴打太遲入黎了

佢哋唔睇你一次可以俾幾多 而係長遠利益有身份先食到

宜家喺outlet 用晒啲錢

G持日本政府

唔知點解啲錢去得好快

打死你個衰仔

傳統有錢家族係咪唔會娶明星做老婆

係
同玩具認真wtf

有無朋友食過Dolce Vita班abc

g持樓豬

如果一般房咁寧願住返星野算。

巴打覺得suiran住一晚定兩晚好?
主要想同女友行下京都唔同景點
如果3日都係住嵐山好似會悶
如果住只係住一晚suiran既話就可以係大阪玩多日

可以住兩晚無問題的
第二日早D check out去大阪 慢玩唔急

京都星野OK
硬件一般

鍾意睇豪遊多過窮遊

嘩..你竟然食到吉兆，上次我食吉泉，但都好正

留名支持

除左冇電視冇鐘睇之外房景對住條桂川同對面山邊小火車行到星野個位都會停一停，呢個 view 好難輸。

Sorry 非專業

其實個View好一般

小弟諗住係大阪住4/5晚conrad再去京都玩5/6晚
但係係京都會住suiran同一間係京都站新開既酒店(平好多)
我覺得住兩晚suiran好似over咗...
因為嵐山個邊玩唔到咁多日
同埋嵐山出去京都市中心好似都幾耐下

但如果住兩晚suiran可以試哂日式同西式早餐

巴打黎咁耐 不如去埋其他地方吧

好想試下過白巴呢啲日子橋埋雙手咩都唔洗做1日都好好
想問下巴打喺日本會唔會入family mart買炸g食

會的 經常都買

好正如無意外7月尾都會去東京 睇曼城

我係東京啊 出黎玩

個 view 我啱數呀，我直頭開住隻窗向窗邊訓到半三四點先返去床度訓。

巴+窮j

great view

黎緊月尾同女朋友去睇櫻花
咁既價錢我揀溫泉旅館

呢個真
真係大開眼界

嵐山他他條條咁玩留兩晚都 ok 既，住呢 d 旅館一晚真係冇意思，同埋 stay 京都有得揀就住三四五条 downtown 一帶都好過住近京都駅附近。

唔該巴打！咁我都係住兩晚嵐山啦 大阪就玩少一日
巴打有無三四五條附近既靚酒店推薦

好羨慕巴打，咁有錢，享受人生

嘩真識玩，大碼頭

今晚有特別嘢要做 唔更新了
多謝大家觀看

有特別野做？玩藝妓？

等報告

Al Maha 聽講都正
又可以儲SNP

三四五条有酒店有町家，真係睇你想點住，我近呢三四次到京都都會住 hotel aoi kyoto，無論位置景觀附近環境都好唔錯。

樓主有冇大阪美食推介
壽司/蟹/壽喜燒

樓主可唔可以再po d野食黎俾我哩個窮撚望梅止渴

窮撚plat路過
RC唔啱我住
你懂的
我好撚cheap

所以咪睇睇lor
plat唔錯了 今年續唔續

各有所好

續
我差少少搞掂其實

不過rc啲lounge好似都唔錯
同埋我好鍾意張房卡

宜家先3月巴打就咁快就搞定
厲害了
我都鍾意收集RC嘅房卡

等緊樓主 d 藝妓囡囡呀。

人地送的 宜家未公開發售

唔影得相啊

午餐相都無張
豪遊都可以忙到飯都唔得閒食啊陰公豬

btw爛已尾

但係我會用AR FHR book 嵐山Suiran
所以我第一日會中午12點鐘check-in
最後個日就下午4點鐘check-out
同埋我晚飯應該唔係酒店食 (AE好似book唔到package?)
如果住2晚就可能要係嵐山玩3日 我怕悶親女友

呢間睇落唔錯 有間koi好近幾個好想去既景點

我識自己去廁所

咁要睇你好唔好彩可以比你 1200 check in ，同埋你 4 點 check out 駛唔駛收 charge 先？呢 d 旅館唔一泊二食好戇居罷。嵐山一日 hea下寺一日 hea 小火車保津川坐船都應該幾嘆既，反而要睇下你女友鍾意京都定大阪多，好前者就可以考慮留多兩晚京都住少兩晚大阪。

窮遊係人都識
反而睇人點樣大洗就少見
再者 既然旅行點解仲要糟蹋自己
難得有假放可以放縱一下
仲要周圍死慳死抵 同班 c9 有乜分別

多謝巴打G持
以後我會繼續開豪遊Po的

真係講間酒店既野好少

係 好多人問我其他嘢
無辦法

樓主住瑞士?

我黎緊會去瑞士...有咩必食推薦

巴打去邊D城市

title個吉兆係咪指嗰間懷石料理？碌咗咁多頁都見唔到圖⋯⋯

都係大路個d

Luzern, grindelwald, zermatt 最後係zurich走

竟然唔去埋日內瓦同Bern
個人覺得Zurich會有令人失望嘅悶

Sor呀，bern會去半日到。zurich係因為lunch機先去

推薦你睇TripAdvisor
我出沒都係日內瓦 個到嘅FS酒店日本餐廳好食

W 巴塞羅納先正

個套房正